На данный момент в библиотеке есть следующие классы:

QJsonFile.

Является наследником QJsonDocuments. Предназначен для загрузки данных из файла 
и сохранения их обратно.

QLogger.

Позволяет настроить запись логов в файл и в бд sqlite.
Есть возможность перехватывать qDebug и т.д. установив 
qInstallMessageHandler(QLogger::output).
